【獨家】半百葉子楣銅鑼灣踎低揀襪 昔日波霸變師奶？

上個月，有「阿伯殺手」之稱嘅李莉莉以一頭金髮新look復出（新聞連結： ），無獨有偶，同李莉莉同期嘅「艷星」、曾有「波霸」外號嘅葉子楣前日現身銅鑼灣，但佢同李莉莉唔同，年約50嘅葉子楣經已洗盡鉛華，企喺脊醫男友呂錫照隔籬，賢慧人妻味滿瀉！

前晚7點幾，《蘋果》記者發現葉子楣現身銅鑼灣世貿廣場嘅無印良品，當時佢喺度揀緊襪，原本以為得佢一個人，後來發現其男友呂醫生喺側邊睇嘢，其實呂醫生好體貼咁幫手拎住葉子楣個背囊仔，見葉子楣攞咗兩款男裝襪上手，同男友研究一輪，但都唔係好滿意，最後兩人冇幫襯就離開。
之後，葉子楣同男友搭扶手電梯上一層去到一間大型服裝連鎖店再睇過，葉子楣再攻襪部，呂醫生就睇其他嘢咁。咪以為買對襪好小事，葉子楣用咗15至20分鐘去揀心頭好，最後攞咗幾對襪畀男友過目，呂醫生OK咗先去排隊畀隊，葉子楣企喺外面，等男友畀完錢先將啲戰利品放入環保袋中。
其實葉子楣自從94年完成電影《地下裁決》後息影，前年曾被周刊影到及登上封面，但相信佢已盡鉛華，加上當日佢又冇乜化妝，穿戴普通，所以佢同一般顧客一樣踎低揀心頭好時，旁邊啲男顧客都認唔出呢位當年風頭一時無兩嘅香港經典艷星。
買完嘢，葉子楣同呂醫生搭扶手電梯逐層落，期間見到呂醫生跛吓跛吓咁，唔知係咪佢早幾年滑雪跌傷舊患未癒，定係新傷，總之就唔知佢要做粗重嘢，就算買嘢同攞戰利品嗰啲，都係由葉子楣負責。之後佢哋行咗去1樓一間甜品店食雪糕，一入去搵到位坐低，葉子楣再人「跑腿」去落單買嘢食，呂醫生就坐低玩住電話等食。約20分鐘後，兩人喺世貿中心的士站截車離開。

葉子楣最賢良淑德，陳百祥係世界上最叻既人

佢心口兩個矽袋算唔算最本少利大嘅投資

五條野冇化妝仲想點，羅霖溫啤霸勁厚粉

無錯